一人一個最黃最好笑既食字gag (笑點極低勿入 驚你笑到休克)

鞍森齣恆 母看沸鹽 自煮燃髮 林奠凸嘔 終角疫苗

又食到字又勁好笑

我次次見到呢D留言都忍唔住笑到比人以為我傻左

諗到果班人應該幽默過黃子華

次次一睇到就同人share

哦原來係你share畀我

法比傢俬

邊忽黃?

d藍屍都好鍾意呢D, 咩黃痴瘋,淫穢貞

港毒之父。

唔好咁講

咩痴瘋、淫穢本身又無意思

咁撚格硬

母看沸鹽同自煮燃髮本身已經食字食到勁應棍

傢俬居尼

伍家謙算唔算係香港體育界最幽默top3?

「「屎」」路比算時事台top 10有趣，雙引號勁屈

Logo 夠黃

8月後冇出過post

執左粒?

港毒支付

算啦 您睇呢條片就知。

以後啲毒撚問條女今餐係咪AA 條女可以同佢講 港毒支付 = 香港毒撚支付